其實鼻哥窿唔係鼻哥窿嚟

係鼻哥對眼嚟

咁都俾你知道咗

係咪要嚟睇我平時擺啲咩入口食

鼻哥、嘴爸

你同鄉

唔開心

meh?

有時會聞到鼻屎浸味

少年，你諗唔明，係因為你仲太年輕，對世事仲未看得夠透。

你以為愈接近一件事物，就愈容易被佢所蒙蔽。
唔信？試下拎本書出黎，貼隻眼落去，睇下自己仲睇唔睇到書上面寫左咩？

同樣道理，你以為係鼻入面既鼻屎唔臭，其實只不過係佢太接近你既鼻哥，蒙蔽左你既嗅覺。

鼻屎，仍然係臭的。

正如詩人李白講過: 橫看成嶺側成峰，遠近高低各不同。不知鼻屎臭氣沖，只緣身在鼻哥隆。

ching你屎眼都係眼?係屎忽隻眼嚟><

Juice wrld dead

😨😨😨😱

失眠中作樂

腳眼
指頭
屎眼
膝頭哥
眉頭
心眼
心口
背心

心口沒有口
肛門不是門

#。。。得啦得啦